過兩日上廣州 有無地方必去

今日中旅社買左長隆動物園同馬戲套票 仲有大半日既時間多左出黎 有無人有咩推介 酒吧果啲係咪去咩天字碼頭

大漢休閒中心

邪骨黎？

冇

警局

琶醍酒吧街
銀記腸粉

係咪近琶州果邊 呢個好定係去咩天字碼頭果邊

係 呢個新啲靚啲
多後生女啲

有無邊間推介 有無水煙食

上下九

上下九好定北京路

琶州果間橋美餐廳，可以試下，唔錯

一9樣

上下九垃圾
北京路都唔好得去邊

大叫平反64

係琶州酒吧街果邊？另外中菜有邊間出名撚手

係，酒吧街，橋美係食中菜

九號行館

天河睇恆大

無啦 我聽日上 去三日 撞唔岩期